連登開始慢 即將被支那網軍收皮 討論定轉場地方

除左大家固有嘅tg
我建議 twitter
LIHKG 1112

唔好斷撚左連絡
斷左冇資訊就好易俾人收皮

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

推

DDOS緊, 開始慢

係一場腐敗政府默許既校園槍擊案

要同美領講

Reddit

twitter

同美領講

呢一場係腐敗政府默許既校園槍擊案

請佢地武力介入拯救學生

舊登啦

所以強攻各大學，成單嘢都係中共指使

64香港版

Reddit twitter
LIHKG 1112
連登未收皮前快推

Twitter啦屌

推啊

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

64緊

轉用web版先順返啲

唔好連登收左皮有一堆人唔知去邊